買咗支秀麗筆，無聊喺度練寫字

利申：冇正式學過書法，所以有啲位好核突

以下呢個係用科學毛筆+原子筆寫，唔係秀麗筆

學書法先

利申毛筆撚

後面個啲發生咩事

LIKE

第二張做咩撚

做雞

樓主可唔可以寫我個名？

幾有風格

日暮里
以前去日本一聽到依個站我就會係咁重覆講日本嘅日暮里，個音好得意

第二張 i like。

幾靚幾creative

呢啲就係識睇唔識寫嘅字

扶手電梯嗰張本身唔識睇
不過見到條電梯就出晒聲
好撚嘈！

番組嗰張有聲

文青